有冇絲打試過抄心儀男仔牌？

唔知點開口

你係靚既人地一早抄左你

我靚

會覺得你好隨便

比tg prove 你睇

Yes 我都驚

貼上來啦

你有冇試過

我唔想係街比人點相

你都吾系浮雲

吾系甘牙

啲客嘅電話我一撳電腦就睇到

木更系咁口拉

你有冇打比佢

誠過 即刻後悔

無.. 好變態

點解？

Whatsapp佢囉

可能我敏感啦，認為對方多數有企圖

你係巴收到女抄牌？

想要我tg？

Yes

who are you

識過比人但之後block 咗佢

有 直接問

Why!!

之後點 成唔成功？

靚女

圖都冇張

本來都唔太想比，但廢事hurt到佢

已經好耐之前
之後有日日同佢傾電話
又有出街
但原來佢心有所屬
無發展了

咁咪仲衰

好慘

不過真係如果對方對你有興趣
佢點都係會抄你牌

女人如果主動 永遠都係雞雞雞雞雞眼雞雞雞雞雞雞

男人主動都會比人話狗公

我主動識男朋友返黎

詳細呢

個陣做sales佢係我對面返工,佢都留意到我,有日我扮晒野問佢借iphone線,然後開始左講野,慢慢佢約我放工食野,睇下戲就一齊左lu

重點係我主動同佢講野,但係佢約我同拎電話,如果撩對方都冇反應,應該都冇望了

有反應嘅意思係主動約你？
我而家果個男仔都係同事
都會聊我玩
但仲未抄我牌，都未約我

你食屎啦

等比人中山即飛

你教我？

？_ ？關你咩事？
宅男先生啲打手？

自貼thx

又比人話收兵
不了

娘娘

唔識佢

除咗佢我諗唔到有咩人要狙擊我
垃圾宅男先生咁都有人護航，咁你同佢都係一擔擔

你年年都話自殺 咁究竟你想
討拍文既垃圾

不如你諗清楚自己想up乜鳩先啦

我話你年年都尋死
你究竟來想點架
Attention seeking whore

唔關你事嘅都狙擊
做attention seeker點都唔夠你嚟啦
殺人兇手，記唔記得邊個白馬嘯西風呀

宅男先生請埋啲咁低質狙擊手

你曾經中意得舊垃圾
你都唔慌高質得去邊啦
Attention seeking whore

拿電話要技巧

More

係喥教啦
比啲絲學下野都好嘛

你地會唔會有機會同team 之類
咁要電話就唔好只問佢一個 問多幾個人有男有女 或者fb 共同朋友
最簡單就係有朋友識佢之後係wtapp開個約食飯群 加人入去 又神不知鬼不覺

係，其實預左就算抄到都唔一定keep到 keep到又未必係好野來

試過，之後先知佢有老婆
仲約我出去食飯

樓主可能會覺得人地抄佢牌係狗公

點解

有啲難同team
做嘅野範疇有啲唔同

臭親你唔好

點解咁講

嘩 咁都有
真係當有免費雞上門